講野好dry?

有個比較close既frd係一次3人飯局入面話同我講野好dry 我都只好默認 佢話我個人好冷靜 好淡定 有時遲鈍 咁我都認同前兩項既 但佢話我真人反應遲鈍 .. 其實係有時唔知應該要比咩反應 因為有時佢地講既野又無咩野 好普通 我唔識比反應呀 聽完諗左諗要比咩反應 就冷笑 可以點 ？
其實我之前仲靜 唔會點同無玩開既人講野 不過而家有個新環境 想改變下 咁雖然我而家肯同人溝通啦 但問題係可能對某d人黎講同我講野好dry 咁點好 有時用黎搞氣氛既野 真係唔係我想真心講出口/我個人會做既野... 同樣 講d無咩意思既說話都唔係我想講既野囉.. 咁點呀 有無人都咁架？

…哈

係咪即係咁

哈哈 2-3聲啦 面部既話就有時會依起少少棚牙囉

如果你覺得佢地講野無聊
可以試下你做開話題既人姐

你未遇倒個可以令你wet嘅人姐

會開下架間唔中都 我試過開d圍繞學校功課/同學/感情上既野 我發覺都係同學/感情野佢會有聲氣d囉 同其他人就算傾學校功課野 佢地都樂意既 有時會再擴展到其他野到 咁都ok呀 但我唔知點對佢好啦 因為有時都真係好睇個人咩性格而講咩野囉 好肯定既係同佢一定唔會點傾學校功課野 弊在同佢又好close 小學同學黎 都無話唔想同佢close既 只係有時怕佢嫌我無佢之前班frd講野咁好笑囉

我同佢都女

咁close friend疏遠你 取而代之同其他人close 唔好受架嘛 所以我覺得佢呢句野係比我既一個sign

講親笑都冷場

睇你段野都覺得dry
點解朋友同學傾偈要諗話題
由細到大未試過
諗到咩講咩 做你自己好難？

係dry架 但欠缺左咩野
一時時啦 有時同新同學傾 係多d話題既 因為你唔了解佢 問好多野都得 但同close左既frd講野 有時佢感興趣既 自己又唔係太感興趣 就算係要講佢d野 範圍呀內容都會好窄 如果我話我同佢性格唔係夾得緊要 咁算唔算？ 同埋我同佢close係因為曾經係小學同學 佢又唔算太多frd 我地又成日係學校出雙入對 又會傾下衣著 生活 感情野 先close囉 不過講真 我同佢約會行街 話題又有d唔同左 會輕鬆d

你個名.. 會唔會因為咁
我諗應該好睇你個人比人咩感覺同印象囉 比人感覺似on9仔 人地就唔會理你

因為回應人通常係講廢話好過冷笑
一句 哦，原來... 比起 冷笑
人地會容易啲去接返個話題
繼續講埋落去
反而冷笑比人感覺係唔想知唔想聽

學到野 咁如果笑完話係呀 認同人既說話呢？

我諗我應該同你同一類人

pmed